（2）天燈港女前度：有吉屎就光明正大做鳩佢

(有圖)港女：放天燈 人月兩團圓❤️

事源：
無知港女中秋節放天燈許願
祈求同男朋友人月兩團圓💓
大方同各大西鐵線乘客分享放天燈嘅樂趣

連西鐵綫嘅乘客都感受到個天燈嘅愛
好幸福 好溫馨啊
〈轉自 現場 － 蘋果突發〉
西鐵綫昨晚服務受阻，港鐵指事後在一輛列車車頂上發現孔明燈殘骸，但是次電力故障的成因，仍有待詳細調查。

#中秋不平安
【西鐵綫供電故障乘客一度被困車廂 車頂有孔明燈遺骸】

【新界多區有人違法放孔明燈 區議員恐火警傷人兼令鐵路失靈】

港女睇到個post 不知悔改
表示 仲有無？ 呢個世界真係乜人都有 (伸利利)🤪
連登仔羨慕佢富貴 真係好撚可悲

港女前度男朋友 肥仔 更加呼籲大家唔好再衝出嚟柒
有吉士嘅
要明做鳩佢
夠薑就光明正大
唔好咁撚小學雞
學人上網 話呢樣話嗰樣
你想做咩？道德撚？網絡英雄？

什至邀請連登仔喺油麻地地鐵站等 係咪想一齊放天燈

加推 港女全名 陳嘉研 Chan Ka Yin （小粹）
Ig ac : cccc.abbie (舊ac為 abbbie.ccccc)
條大陸雞ig好多殘體 慎入
facebook ac: ABBIE XIAO SUI
喺海港城bape kids返工

另外 感謝巴打 我要改變世界
報案編號

最憎人知法犯法 不知悔改 做錯又唔撚敢承認
一人一個正皮
祝福肥仔同港女人月兩團圓
等坐監喇臭雞

又要威又要戴頭盔

中秋夜多區亂放孔明燈恐釀祝融 港女貼放天燈照片犯眾憎

幫推
咁臭串, 推到個仆街

支持條女撚狗咁撚鳩連登仔

路過

推

愈睇愈似私恕

連登仔憎人富貴

肥仔前度有情有義 留唔住佢個人都留得住佢個心 條大陸雞成個ig都係同肥仔啲相
連以前一齊啲story都唔撚del 條老mk仲唔出嚟護花

請你聯絡肥仔
佢分手分得不明不白

推到條女有報應

拎舖頭野自已私底下賣？ 聽講連卡fuck都有人咁做 之後比人炒左同報警

條友咁能串 推

係唔係想曲線做條女

死喇
呢排7仔好似又有得買連登卡

條傻鳩咁遲先講

下次早啲呀嘛咁撚威約人出黎見

學人上網 話呢樣話嗰樣
你想做咩？道德撚？網絡英雄？

其實屌9人淨係識上網9up，但開口埋口都係網絡用語好𨶙on9

好撚驚

準備拉隊去海狗城探佢班
希望佢唔好比老細炒

肥仔好有吉士
如果我係女都會濕到一地水

買定對新鞋等坐監

魚果巴打

Pish

日日入嚟見到條支那臭鮑就想大巴大巴煎落去

新post lm

推到佢坐監

搞到個post有陣味

你個名都好大陣味

他媽的你買幾撚多都帶唔入去架啦 肥雞

今次燒到西鐵都唔拉人真係天燈合法化

花花姐
萬般帶不走 唯有業隨身
做雞做到好有錢 真tmd羨慕

呀sir做嘢唔洗你教

send封email去I.T. 先

新post 推多野

肥雞以為自己有幾個臭銅就係度串串貢
屌你老母臭系 搵得個幾銀買名牌就好撚勁
你唔好唔記得你幾年仲讀緊書個陣做咩事
屌你老母個陣你應該就去坐喇垃圾

陳嘉研而家比機會你重新做人但你係要做犯法野 死性不改 你屋企人知道傷撚心

同場加映

現已改名為 jsisjwjwi

makmeiii

hebemui.3

Lm

佢屋企人同佢關係好唔好

肥仔個樣成個傻鳩咁

推埋呢幾件

人地條撚可能長到發發聲你唔知姐

講真佢咁把炮咁大條道理做咩private ig姐

大陸雞真係好撚犯賤

大陸人真係累人累物
死返去地獄國啦屌

推一推

個肥仔起潮特有鋪
賣鞋

巴打買過？
潮特唔係執咗喇咩
呢家可能攬住啲鞋喊緊

條肥仔係咪覺得自已好撚好打

另外拎貨應該係轉比其他鋪比客
各位唔好跟車太貼

講到自己冇錯咪又係del post改ig名
on99

垃圾大陸雞
推

喂，肥鳩

係咪要出黎？我知你有mon po 我依家就一早約定你今晚7點

潮特啊嘛，7點油麻地等，我白色背心灰色nike棉褲黑色sockdart近乎光頭

地盤又好邊到隱蔽又好你話事，無途人見到阻撚住曬就得

我認得你個柒樣唔使講你著乜，唔撚想知

大西北特別多大陸雞

放假都是工作

lm pish

幫推

我著黑衫 綠迷彩短褲 黑鞋
記得應約
睇下邊個係網絡英雄

誰是大英雄 大！英！雄！

推一推先

EQ低到
約到又點，打個連登仔定對質?就算對質都係佢地唔著啦

犯法都咁惡

等小粹開po講喇 費時話我屈佢又加鹽加醋

3樓無人去果間
唔知執左未

驚你班連登仔唔明
示意圖

見佢ig好似都幾美滿 喂小粹你唔撚洗驚你坐監你屋企人會探你架 啥說

平時經過海狗城果間都有啲蝗買

放天燈又點喎

依家仲有人去潮特買鞋咩

Push 臭閪

潮特成棟嘢唔係執咗喇咩
好想知肥仔近況

好幸福噶

垃圾港女

屌你個死肥仔都入返去喇 做埋D犯法野
幾年前你初初同小粹一齊你都比人post上黎 啊大英雄

有幾低b先會想公開挑連登仔機?

有無link

警察做野未

啲mk仔咁多年都冇變 最撚鍾意叫人出黎講

都好撚舊歴史 叫大英雄自傳喇

有吉士嘅
要明做鳩佢
夠薑就光明正大
唔好咁撚小學雞

我一陣又聯絡下先

推推佢先

send左比佢公司未

一訓醒 睇到電話 就知道肯定出事喇

仲有呢幾件無腦港女

連登仔今鋪比支那臭雞大番轉頭！ 比D火黎啦連登仔

推到臭雞比人拉

有無更多資料
一齊團圓喇仆街

大部分臭雞改晒ig名

肥仔以一敵眾

唔推唔係人

佢同肥仔天生一對

屌 好大粒花生
呢家咪好囉 條女坐監 肥仔都不離不棄

肥仔 我知你有mon緊post

有無人知小粹ig依加改左做咩名

有無更多花生啊巴打
好似追故咁好撚好睇

@cccc.abbie

好老實講，圍村入面放真係大撚哂，警犬見到都唔會捉，有咩計。

原來大陸mk 妹
又係班支種

所以咪話

怒推!!!

噶 啥

個前度用緊暗黑兵法
根本就想你地搞大件事 令佢前度一身蟻

啲mk仔特別有計

之前唔係有巴打都幾知佢地D野架咩？ 有冇佢地2個既電話number呀

#臭鮑換包包

我地依家就做你呀,侮街

我地依家就做你呀,仆街

Private 左 無得睇佢幾有串嘴

人地要返工 又要走水貨 好忙

推到佢仆街

推爆佢

新join

留名睇仆街

Welcome

係咪肥仔偷偷留下負評

香港真係到處都係臭雞同狗公

搞錯啊又要串又要private
笠水界正宗代表

中秋乖乖地玩燈籠咪好囉

留名！

留名

個post得肥仔同大陸雞
無人理條老mk
有無人識佢

選擇性執法

收到風 肥仔去7仔買緊連登卡

條臭閪唔係話自己冇錯咩？
咁點解要淆底係咁轉ac名

幫手推！
推到條臭雞仆街！
放天燈仲係到串柒柒？
留意返啦，香港好似唔比放咖啦
要放死返上大陸啦

pish

有無好方法可以（支持）佢兩個？

個臉型加埋髮型好L似洋蔥

推撚爆佢

又要威
夠薑就public

笑到痴線

可以網上即時同佢公司對話
佢話會幫我處理 亦建議我send email去I.T

有興趣巴打歡迎入去即時同佢地對話

有無文筆好嘅巴打 可以整理封email
一人一信send去
@iteshop.com

如果入唔到條link可以入去㩒online requiry

大家快啲支持佢

其實啲人諗乜

柒左既靜靜地唔出聲，過幾日就冇人記得，得尻閒理你咩

自己犯左法唔啱在先，仲要搞大佢驚死冇人知

捍衛自己囉
覺得自己無錯

咁既樣加上咁既臭閪格 著咩名牌都有一種蝗味

已知其中一個可能同西鐵站單野有關 係天水圍放天燈

支那人特別麻煩

咁撚串 推到個臭閪仆街

犯法又賣自己公司貨
尖沙咀bape kids電話
23170561

下?咁都唔拉?

選擇性

肥仔咁威點解ig唔較public 既
出到黎係未用對肥仔波同我乳交？

至憎人柒左唔認

Push

點撚左我名喎

嘩好撚驚喎屌你老母

巴打好有運氣

睇人仆街最開心

push

有無人執法?

快啲仆街

臭雞有報應

起埋條ex肥仔啦

好慘 無人理條老mk現任

咪撚再推啦你班人渣
比個機會人好好改過重新做人得唔得？

緊係唔得啦屌你老母 個死肥他咁撚串 唔玩大d點得

肥閪係到扮撚哂野
出黎做乜撚野呀
旺角警署門口等 睇你條傻閪惡得去邊 ?
扮撚哂野咁
好心你就減下肥啦屌你老母死肥閪
影撚響市容又要肥又要衝出黎柒

原本一家人 幸幸福福
無喇喇殺出個老mk

肥仔好有吉士㗎 唔惹得

推
條肥仔同條大陸西犯咗法仲咁撚串
放心你地啲事跡點都會比人推返出黎

同媽媽好似樣

兵仔

本來好小事
而家咁撚串, 就真係要推吓
推到佢仆街

得閒去探下佢先

好威嫁 約完人又唔出嚟

打咗去問係咪揾陳小姐入貨就有折

寸撚到

去bale kids搵陳嘉研

大陸人係用wechat
尖沙咀陳小姐
好似啲企街雞咁

屌麻撚柒鳩煩
本身已經夠忙啦
仲要推推推

但睇到你隻死肥閪咁撚串真係唔推唔撚得

大陸雞犯法無事

愈爆愈多 跳入黃河都洗唔清啦

真係好撚多花生

好mk

佢點完我地名 又乜都唔做
有啲失望

唔緊要有我同你日日推帖推到佢應為止

唔推唔得

要睇啲仆街 點樣仆街

小白呢度都見到你，MSGO就唔見你

肥仔波

陳嘉研

即係唔洗落舖買?

講明係大陸同胞可能仲有折

肥仔兇鳩人

臭雞真係有樣睇

好樣衰
明明肥閪一個又要就晒角度影相

Push
Lihkg neverdie

發現第1條女有mon post
狂改名

有無人有follow佢 比佢del左

美圖獸獸

個前度有無睇緊？有無牌頭

笑死 應該心諗好彩有陳嘉研
有無第一條女more

有 但無ac

呢啲廢閪 有都唔敢爆響口啦

佢一定覺得好好彩有陳嘉研幫佢擋
又改左名 sushsowss

犯左法咪諗住走得甩 縱火

推到兩條傻撚踎監

啥乜撚野說擺明支那雞,港咩女

支那臭雞發起惡上黎見人就咬 好驚驚呀

佢覺得用殘體好skr

放條肥狗出嚟吠

香港地方一大堆山 係人又多樓又密嘅地方 都可以諗都唔諗就放天燈 萬一真係唔好彩燒左落座山到 知唔知要幾多人力物力先搞得掂 啲火可以燒幾日都燒唔完 仲要破壞環境 有幾撚蠢同自私先可以為左影幾張相開心一陣係香港放天燈 利申唔係環保撚

仲有條仔 你地散左喇 做兵就唔好咁快衝出黎護主啦 好撚柒呀 抵你成世做狗公做兵比人飛帶綠帽

Sushsowss

推到佢俾人拉

哇屌依條臭雞究竟換過幾多條仔
放天燈已經犯法 仲要咁柒串？

大陸哩？？ 拼音名

支那肥閪

連登post推唔起

咪自私囉
電視成日播廣告叫人唔好放天燈
有用腦諗嘢都知危險 同縱火一樣

佢fb名真係好嬲打
Siu Xiao
仲衰過堅系果堆

成日返大家飲喜茶食好西
緊係要襯返個大陸朵
Siu Xiao

樓主你個ac 特登為左佢開post

本來都係用嚟睇下成人台
屌睇到條女post ig 犯法
我就即刻收埋條巨龍 拉返條褲鏈 誓要推到佢仆街

pushhh

好想幫小粹嗌KFC外賣

Siu xiao 食腸都飽 有兩條

做錯野仲要死不悔改
推到佢做死監躉

咁撚串大陸妹
推！

求你地唔好再推

其實一睇到 GUCCI,CHROME HEARTS,BAPE都已經可以 。
嗰title應該係腥港女
Ps:你有mon post的話 想同你講一句你好「潮」啊。

代佢同巴打講聲 多謝 我係好潮

推推

追咗成晚 睇嚟樓主憎個肥西多過佢去放天燈

個肥仔EX唔係帽到咁都以為有得返撻下話

大陸西可恥 落嚟犯法唔洗負責任

你班連仔又衰既咁都唔敢去應約

有冇辦法攪到班支那唔再幫襯條臭閪，甚至令班支那覺得條臭閪賣假bape甚至要求佢退錢

其實肥仔知唔知開咗新post

班支那會幫襯佢本來都係無腦

有幾富貴
影就影名牌，不過身上冇幾件係，蒲又蒲深圳萬象城
係咪做代購買完影張相滿足自己虛榮感咋

一家蝗相喎

心中富有 就覺得自己富貴
有自信

點解犯咗法仲可以咁惡
佢地嘅權力凌駕於法律之上？

有陣羅湖城嘅味

佢mk年代個名叫咩小小呀嘛
柒到

可能想做炮兵

係小粹呀清

佢收返埋條芝士腸喇

深潛咗

推
臭雞等天收
而家咁寸睇你到時仲寸唔寸

發夢見到如果send俾總公司投訴懷疑有員工拎自己店既野出去賣，會報警

咁大獲嫁，咁要俾多啲人知喇

投訴係我地權利
查係公司責任

挑連登仔機?
傻撚左阿

個肥仔埋支那妹單? 做咩咁嬲

btw 單野好似唔關港女事 應該寫翻支那妹

睇見佢都覺得肉酸
我老母對對波鞋夠限量版
仲要一出就買 買齊咁滯
都唔會好似佢周街講 真正嘅有錢係唔會曬
咁樣真係好肉酸 收返埋啦

佢點樣一晚間由5000+刪到得249

呢個就日本個邊

唔好再推啦

我係條女都派帽畀條肥仔

咁柒

屌 清我同你老母一樣
波鞋而樣野有錢係買到但唔洗周圍講
小粹你著得幾多對鞋呢 雖然我知你買到心頭好唔啱碼都要買 但真系好柒 你以後都係著拖鞋

請指教 曬命是咁曬的

睇佢啲相好瘦咁，呢張對住照妖鏡影？影到咁肥既

嘩屌條粗腰

有肚腩

人呢？

自己都無吉屎 上次佢都甩左底喇

傻的嗎 係上水元朗單野唔關佢事又點
上水無鐵架咩dllm
要等到出事先講對唔住？
條仔先係小學雞呀化
係咁叫人出黎 好好打咁

其實佢無瘦過 平時影相p撚到 唔係點叫佢肥雞

重點肥雞教點樣曬命

原來咁撚肥~
推

唉巴打 呢獲仆街喇
好驚

做乜無人cap俾我

連登仔完蛋了！！！！

翁俊傑 你完蛋啦！

Mola Mola

係呀係呀叻呀叻呀 齊款巴黎世家喇？

點解咁撚肥

On9 ig 又 private 咗
撚留意到你story咩

條柒頭仲懶醒出去，俾人撚狗都唔知 我睇果個巴打都係fake佢係度等ga啦
笑撚死人咩，同豬閪出頭唔係咁出㗎
俾人玩返轉頭你咪柒囉

完蛋了！！！！
肥仔幾純

得罪連登仔
佢今次冇運行

死肥仔 成身潮野又襯到咁撚柒 你不如用d錢去做gym操fit d先出黎獻世啦好唔好

大大力恥笑

好撚on9

快啲去ig支持下carson仔
Carrs0n

前度點解咁上心
無追po

好奇一問
其實呢幅相都未必夠料落charge喎
除非有片影住個孔明燈由佢手上放上天

入到去無得你食

咁撚肥仲食哩d

因為現任廢
條女成個ig都係前度 唔撚del相
都唔知係肥仔定老mk俾人帽

咁又唔係

不過係到等撚左20分鐘我又無跟開佢

我覺得我似傻仔多d

巴打係真•英雄

肥鳩好撚好笑

比人撚咗出嚟仲唔知咩事

所以無㗎喇

本身個post追擊緊條肥閪，個現任都未出聲個ex就衝出黎叫人追擊佢，係咪想人追擊佢分散追擊條女既注意力 你係人地個ex咋 衝出黎做乜尻，人地同mk仔放天燈 要個ex黎護花，係條mk仔太廢定肥仔做多左

死啦 會唔會畀人打死㗎 嚇到我即刻先食飯先

出到黎無人
自己仲以為好威 笑鳩巴打唔敢出黎
睇黎佢真心唔知全世界撚緊佢
今時今日仲有男人咁清泉
絲打們狗衝佢啦

唔推唔得

睇見啲支那中文就想死

無計 同肥仔好撚多年 又訂婚 散咗無耐識咗mk仔就一齊咗 呢家都係得兩三個月 條大陸雞個ig全部都係肥仔 個mk仔又唔撚介意喎 有事都得個肥仔企出嚟 都唔知佢地三個做乜鳩 總知放天燈如同縱火快啲仆街喇

Btw頭先睇返條ig story

勁撚on9又要晒命又要扮唔小心影到對鞋

一介地盤佬乜潮野都唔識但睇佢咁造作應該都係貴野想影下

成個女人(杜小喬)咁

咁又唔好咁講
我ig都係好多ex，但全部女朋友都無所謂
我覺得都係人生經歷一部分，無必要特登抹殺去呃自己

好有錢㗎
又Balenciaga又Bape

所以真係各有各看法
總知放天燈如同縱火

憎人富貴？
佢有咩咁富貴

個世界細到仆街
買幾件「國際大牌子」就覺得自己有錢
咁誠哥四叔個啲係咩
人地玩開買地買殼買大廈

做錯嘢仲可以咁大聲話返人 係咪將個腦放咗喺個天燈到飛走咗

睇

記得email用英文，就會做野快d

日本公司聽講好嚴架，有投訴就會馬上行動

想舉報佢賣水貨

內部調查就交返俾日本總公司啦
總公司多資源過代理去查既

幼稚到死 唔係覺得自己好威啊話？
錯在先仲要屌返人

條撚都細細條

原來有幾件名牌就叫有錢 究竟呢啲人眼光有幾咁狹窄？

推到廢柴老mk出嚟

肥仔講到唔係係元朗放天燈西鐵唔係條女搞歪就無犯法咁，係有人存心造條肥閪 用眼睇清楚喇除左小粹仲有po其他人放天燈既相，我地係指責佢放天燈既行為唔係指責佢整歪左西鐵，其他人都唔出聲private ig改名就算，係個小粹肥閪串過馬撚話自己無錯唔驚我地追擊佢咋，明明係條女衝出黎叫人做野，洗你出黎護花咩 博條女覺得你好偉大好man

好撚渣

咩人識咩人幾時都冇講錯，嗰兩條男女都咁低能

佢個閪腩

拎上山過冬

推呀

翁俊傑俾人撚到自己成隻傻閪咁

唔del相現任又接受到

屌 都無蒲過頭添喇 全權交俾肥仔護花

巴打識佢

無撚腦

嘩屌

佢會唔會衝上黎追擊你架

你見到佢有腰咩

可能係翻版阿俊事件咁！ 條mk現任實質係佢2個既ATM

驚緊 因為好似直接落7仔講暗號就買到

你咁講又有可能
條女呢幾日ig story都淨係post啲朋友
條mk好似唔存在嘅咁

屌 咪周圍講啦 仲嫌連登唔夠多小學雞咩

件事再進一步失控分分鐘推mk出黎祭旗

條女追完post知你地笑佢肥
即刻拖條肥婆出嚟合照顯瘦

屌 原來唔記得加密

條女啲相都無tag過條mk
條mk係咩人嚟到底

俾我揀一定揀肥仔
愛條女愛到不分事非
放天燈都無錯
仲要蠢 實擔屎唔偷食
如果做佢條女
一定瘋狂俾綠帽佢戴 再洗曬佢成副身家
都可以得到無私原諒

死肥閪

先叫果位mk叫阿俊（唔知佢叫咩名）
阿俊你有份mon post就出句聲啦！ 我地會幫你脫苦海架

我都係 巴打唔好同我爭肥仔

死肥閪cccc.abbie

笑撚死我
條mk連ig都好似無咩點用
何況呢度
定其實mk仔驚到著咗草

肥唔係問題但無腰到呢個地步。

嘩，樣衰到呢，又肥又醜樣

中間pat金毛仲要成篤屎咁

各位手足我番嚟喇

一隻手掌拍唔響
中間係到係威係勢
而家係到扮理性 將D責任轉哂落D巴打度?

長文
係條女不知悔改
話連登仔憎人富貴 完全唔覺得自己有問題
然後肥仔一開始又衝出嚟柒
話西鐵單嘢唔關條女事 係連登仔小學雞
話有吉士嘅
要明做鳩佢
夠薑就光明正大
唔好咁撚小學雞
學人上網 話呢樣話嗰樣
想做咩？道德撚？網絡英雄？
總結 放天燈不知悔改正仆街

巴打

收手喇肥仔 出嚟轉移視線

精彩回顧 犯法仲咁臭串

食屎啦死肥仔 聖經mode 屌你老母 佢錯佢問題但個問題佢唔撚認呀 on99系咪坐監坐傻你

佢係雞定狗嚟
犯撚咗法仲喺度亂鳩咁吠
呢鑊真係要推到佢坐監

重點隻肥雞唔撚認錯覺得無野囉

收皮啦肥仔大將軍
好好哋private左IG咪算囉
又要威又要戴頭盔 咁撚寸挑機
比人起哂底後悔？
肥仔大將軍真係柒到核爆
見你等左一個鐘讚下你有耐性啦

好想知陳嘉研有無以身相許肥仔

開頭仲講到係威係勢

肥仔咁力撐前度係咪會有閪屌

推到坐監

我相信冇
真正嘅將軍係唔需要軍糧軍餉嘅

唔怪得之咁落力

其實肥仔係唔識用連登定冇ACC
大家都係鍵盤戰點解隔住個IG唔入黎吹下水

書又讀唔成又冇腦邊識開acc

肥仔連落樓買張連登卡都懶

幾日無睇post 條on9仔點我名？約人出黎唔撚同當事人講po係ig做乜 收埋黎威？

你太好運 俾佢點撚咗名
佢無ac
所以佢呢家好窩心咁專登將ig較返public
等大家可以同佢交流

Welcome back

肥仔carson落樓下開戶啦

在座都係俾人點名嘅

好懶 要行 不了

今朝咪講左

記者朋友

肥仔想做炮兵
做唔成要扮理性

條女ig有冇update?

同各位講道理

0s

呢d 垃圾永遠都係得呢招
先係聲大夾惡撩交打
到知瀨左野就play victim card 扮可憐

垃圾Mon po狗
開頭咁撚串 而家扮死狗

睇到我好感動

仲話網路欺凌
而家條女係犯法呀

照條肥鳩logic
差佬拉人都係網絡欺凌

唔知咩事不過推下先

唔知啲傻閪係咪以為我地係果d成班on9肥7嘅鍵盤戰士 吹咩我地就係

幫手推下先

講哂全身啲名牌做乜尻
講咩衫咪得囉
賺個幾個錢學人哂命
落樓下買張連登卡先啦廿蚊咋肥仔

柒下柒下聊人去地鐵站，笑撚死人咩

推撚死呢D仆街啦

有人報驚good

相認講著咩色衫咩色褲咪得
講晒牌子出黎 唔係晒命係乜

CLS...唔明點解啲死港女做錯野仲要咁臭串

兩條肥西食放題 好撚開心
理撚得我地

Dls 慳撚d 啦 肥仔你 係都要衝出嚟柒
著衫著比自己睇 咁你摺埋係屋企著咪得囉 洗撚出街啊？
出得街就預咗會比人批抨 係差在當面笑鳩你定暗地裏笑你柒姐。
依家就擺明話你係大陸仔 ar傻閪
Fog 班鬼都唔著啦
Bape 梗加唔洗講
Balenciaga triple S 蝗蟲指定著用鞋款
三個都係得翻d蝗同mk仔會著嘅brand

潮 邊撚到潮 睇過

送首歌畀佢聽

未撚屌完
你d乜撚嘢mix & match
成身都九唔撘八
係咪有巴打話佢係潮特開鋪賣鞋？
我真係想上去睇下佢有幾撚潮

面就人地比 架就自己丟
摺埋啦肥仔

條女咁能柒條肥仔咁維護佢博屌西？
咁緊火就去141 啦

頂怪唔得知食飯果時咁多人

Push 條港女幾時俾人拉

睇死佢連落樓問有冇連登卡賣都唔敢

推下先

你add到佢咁勁

要咁樣肥仔先睇到

係支那女

笑撚死

推
死大陸閪
大家記得幫佢叫外賣
警察唔理就我地嚟收佢皮

雖然條臭雞同肥仔又真係好撚串
但追追下post又好似覺得樓主你似係對人唔對事多d
你似係憎臭雞多過想 保護香港生態同香港人嘅安全

咁都起到做bape，咁勁

有無人幫我問 問肥仔邊到返工

肥仔又嚟護花 我地要學下嘢啦巴打

齊齊嚟花啦喂 肥仔又嚟護花 我地要學下嘢啦巴打

肥仔比成班連登仔撚緊仲以為好威

肥仔哥好心你就收下皮啦

有邊次高/連登仔搞大單野係需要面對面對質 傾數 以為自己邊撚個 死肥閪以為自己陳浩南 你咁既撚樣真係難怪條女唔要你 依加係你自己要搞大佢 玩玩下又話唔想再玩

好型

算啦 [size=10]我地呢啲毒撚係屋企到做肥宅就無呢d護花福氣[/size=10]

人地覺得我地係毒撚都無撚計

冇腦臭雞
錯仲要唔撚認 香港真係多得你唔少
你話你無知放天燈都算啦 知咗仲係不知悔改
比人追住屌都抵撚死啦

佢ex成個弱智仔咁 沖出黎護主 笑撚死人咩 你邊位？前度？ 望一望自己個撚樣 再望下自己個肚腩 比你屌到條港女執撚到啦

仲話叫班連登仔出黎 出到黎唔見人 以為自己巧威威 比人撚到成隻狗咁都唔知

大家甘既行為 甘你老母咩死肥系 縮返個頭唔好再撐條女喇 放天燈犯法仲咁撚串 用埋你d肥膏撐都撐唔撚掂呀

點解條兵仔個頭成舊屎咁
面橫就CARRY唔到依類頭 就咪GEL啦 唔講以為真係有舊屎係上面
兵仔係咪以為自己著曬成身明牌就好威威 著到成隻蝗咁
balenciaga bape 依d brand 已經out曬啦 係得d mk仔/蝗先著

條女咁撚樣衰 標題加返'慎入'啦

傻閪柒閪有樣睇

放天燈一個唔覺意搞到有人命傷亡 有山火 其實真係賠唔撚起 就講一棵大樹 一棵樹隨時老撚過你老母 條賤命死十次都還唔到
無腦放完天燈仲要擺上網share 抵比人屌
比人罵個下好嘢啊
唔閪識道歉反省而係調返轉上嚟cap username
其他有放天燈都咁撚蠢放上網嘅人比人起底都知衰識深潛
得你仲懶串咁反擊
肥閪食咁多都仲係忽下忽下係咪營養去曬個水桶腰到
真。MK 小粹 繼續匿係肥ex真愛後面保持食放題啦

係扮港女

Send左信去日本總公司，條女死撚緊

個肚腩夠成條村過冬喎

喺連登睇人仆街最開心

做人無公關 食屎嫁喇

訓咗無睇
拉咗未？

我老母係買到走火入魔 我成撚日叫佢停
次撚次返嚟都抽住個紙袋 就知佢又買
同一個款 但個色係限量版都要買

暴發戶係咁嫁喇，睇佢食咩女都知佢咩人啦

潮特？即係賣假嘢啦，一陣間上去探下佢先

咦，唔係咁快笠水下話？有排同你兩個玩喎，啱啱先開始

臭雞除咗智商低做肉便器應該冇乜功能。

人地覺得我地係網絡欺凌架啊！吹咩我地係啊！ 我地真係講字啊 睇人仆街最開心

可能肥仔覺得比20蚊嚟鳩up 人地心諗出嚟啦垃圾

輕輕一推

一定要推

見到成堆人圍住7仔排隊就知咩事

佢無del我

史上最廢垃圾mk仔終於蒲頭
佢個樣做乜鳩
肥仔好可憐 衝出嚟柒條女都無撚理過佢

佢就係持住驚察唔理 就知法犯法不知悔改
支那陳嘉研 死返大陸喇
琴日經過bape kids佢無返工
淨係見到啲同事就圍爐大笑 肯撚定係笑緊你on9無腦喇柒頭

驚察唔受理就推撚到收皮
犯法仲咁串 正宗支那格
我係憎條臭雞唔保護香港生態同香港人嘅安全

佢啲story

潮特執咗 真係唔知
不過你喺度問佢會睇到
只係覆你唔到

約出嚟都唔知係做乜

陳嘉研望住肥仔咁英勇已經濕到成地水

有無去提問啊巴打

完全覺得自己無問題
係你地憎人富貴 係你地多事
呢種人真係

佢真係當網絡力量流

仲咁挑釁 你e世玩撚完

唔好咁講
陳嘉研都好鐘意呢啲brand
佢好潮㗎 唔撚啱著都要買

我屌你老母啲殘體
網紅必備喎
神龍啊神龍
入完鋪頭試完就返潮特問肥仔攞貨

佢覺得無問題分分鐘下年繼續放
唔係燒到自己屋企燒到自己啲名牌就關我撚事
食屎喇 無知港女
你老豆老母有無追post知唔知你咁撚無腦

有無學小粹擺上網 整個hashtag
#網紅必備

執撚咗喇清

屌 我到呢家都唔明點解佢地連落街買張連登卡都懶 等緊你地

兩個豬閪一撚樣咁肥~ 仲要扮可愛~屌

潮特邊有執啊
早排同條女鳩hea先行完潮特見到呢條on9肥仔

晏啲去𥄫𥄫先

死肥仔 你就出晒樣 連登仔就得個ID
好心你收下皮 屌條臭閪就梗 點撚知你衝出黎柒 關你撚事咩 你ex黎咋 你ex晚晚比人條mk禁住屌 爽到不要不要 你就係到打飛機

btw 睇人仆街就最開心

老mk

快啲出嚟護花

咁撚富貴仲要著paul smith

Stan smith

好撚柒 好似洗頭仔

屌你老母陳嘉研 你賣撚曬出去攞黎保釋仲好喇

啲名牌影完相就攞去放

翁俊傑去撚完地鐵站就快閃返大陸 收皮喇護花使者

柒到唔敢直視佢icon
好大陣mk味

趕住返大陸叫雞 好緊火

真系好撚可憐啊肥傑

順便放埋個天燈

都唔知係咪影完相就攞返去潮特放

推到陳雞研出嚟道歉

[size=6]推到陳雞研老MK出嚟道歉 [/size=6 ]

推到陳雞研出嚟道歉

成家都係蝗

人地嗰對saint laurent喔
絲打唔好沖出嚟七

推到陳雞研同老mk出嚟道歉放天燈不知悔改仆街喇

成家都係蝗

呢d情況耍個冧或深潛連登仔過幾日已經唔記得 係要駁咀

輕輕推

條仔個咀好柒

呢啲叫富貴？

好撚大陣非主流味

推

睇黎肥仔真係用緊暗黑兵法

肥仔

陳嘉研？ Mk仔? 肥仔？

定陳嘉研大陸老豆老母

推
大家有冇叫外賣

🤪🤪🤪

驚俾人認得 戴返副眼鏡先

咁撚大個人重出嚟講
我鐘意係度小學雞你吹咩

You mad bro?

樓主報咗警未

肥仔撚爆哂d鍵戰

佢條裙就爆了

仆街未

cap 圖有我個名

肥閪

屌 你個肚腩

好mk呀屌
支持有心樓主

好耐冇追
推下先

現任被綠 肥仔有得同前度扑野
條女有肥仔慰藉 肥仔目前算係贏家
現任

一睇就知條肥閪用埋D咩支那app去修圖啦

好撚柒

現任: ﹏○°×心已經＊﹏傷透 []+ ┐

問你怕未

屌你圖2咩年代呀仲行呢啲style 啲mk風格遲左廿年

好名

港女真係港女 成撚日用呢啲星座嚟美化自己幾撚好幾撚好

千其唔好幫佢叫外賣

有手機 非常好

快啲推翻上去

等多啲人打電話

建議樓主開新po

屌你老母犯法仲咁多嗲
完全唔覺得自己有問題咁

約佢放天燈喇

依家呢個po沉咗啦喎
同埋電話唔係第一頁應該好多人見唔到

推推推

不推不是人

陳嘉研幾多號電話呀？

得閒撥個輪叫佢屙尿先

放天燈熱線

p

有無搞錯咁都得

成家支畜

拉到人未

條女有mon post嘅話
屌你老母啦

Yes

已經搵到電話 約佢放天燈喇

做錯嘢仲咁
我係你個大陸蝗種老豆老母就搵窿捐
拉你老豆老母當天燈燒就差唔多

燒天燈熱線

第一次推呢啲po
食屎啦垃圾

扮緊受害者

垃圾

係咪預告犯罪

拉鳩佢啦

香港警察係咪想天燈合法化

唔拉人即係合化啦，人人去放天燈

得閒打俾佢

唔好比佢停

拉咗條臭閪未

60889985

題外話 你朋友個icon執咗幾耐

左三

陳嘉研你條仔訓醒未

推係基本野

推，比差人拉左未？

唔好停丫

係咪巴打要幫拖？打交呀？我嚟吖

樓主我又返黎幫推

點解啲mk咁鍾意用網絡英雄哩個詞語

Mola mola 下年中秋再推番上去先

我想吃掉你的的龜頭

推住先

唔係咁都沉底呀嘛?!
咁撚串都唔推到佢仆街?

條女似係做人地係網上落單 佢去bape執貨送上去果d
It會私底下比折呢d人 利伸發夢見人做過